BB仔女改名

性廖，改咩名好，想文雅有氣質啲

仔：廖袋
女：廖片

尿酸

廖尿

廖特首, 大個做特首

廖創興

廖音